# Organizando os repositorios

Como dito anteriormente, vão ser três modulos, no momento estou no primeiro, porém vou acrescentando as aulas e os outros modulos.

## Primeiro modulo

Esse repositorio, possui exercicios simples, estou usando para revisar sobre a linguagem.
